有冇巴打想像過自己變成廢老會點

好驚變成廢老既一日

日日去馬會睇波

瘋狂坐地鐵